好親民嘅譯名

約翰遜(Boris Johnson)
藍韜文(Dominic Raab)
高文浩(Michael Gove)
貝克(Steve Baker)
布雷迪爵士(Sir Graham Brady)
麥蔚宜(Esther McVey)
利雅華 (Andrea Leadsom)
侯俊偉 (Jeremy Hunt)
夏國賢 (Matt Hancock)

因為係有原港式粵語及漢學風格

砵甸乍
麥當奴
堅尼地
柯士甸
軒尼詩
杜老志
金馬倫
羅便臣
司徒拔
金文泰
羅富國
楊慕琦
葛量洪
柏立基
戴倫趾
麥理浩

唔知點解英外交部冇另外譯個靚D嘅名俾Boris Johnson

約翰遜已經唔係官方譯名
官方叫莊漢生

約翰遜唔合格 要重譯

鄭月娥
梁振英
董建華

當奴侵

大衛．貝克漢姆

莊漢生